［支那01］田北辰指北京研判「十．一」前「搞唔掂」 中央寧忍痛也不出兵

田北辰憂「十．一」出大事

田北辰認為，若香港局勢到達不可收拾的局面，只有兩條出路，一是成立獨立調查委員會，二是出兵。田北辰坦言擔心「十．一」會「出大事」。田北辰認為，獨立調查「完全解決唔到超暴力示威者」，但認為目前情況，加上民意「清一色」認為有需要獨立調查，調查重要性愈來愈高，呼籲出席社區對話者均在發言前表達訴求，讓政府及中央得悉民意，又稱估計若成立獨立調查委員會可減三分二和理非。

立法會議員何君堯和民建聯蔣麗芸要求特首林鄭月娥引用《緊急法》立《禁蒙面法》，田北辰認為引用烏克蘭的例子，立《禁蒙法》後，烏克蘭民情洶湧，情況不能收拾，指今天在香港立《禁蒙面法》「一定更加大獲」。不過田北辰認為，《禁蒙面法》在平亂後可商討，但認為方案和做法需各方接受。

呼籲出席社區對話者均在發言前表達訴求，讓政府及中央得悉民意

三個月幾就嚟四個月，仲要靠個垃圾對話先知民意死撚左佢啦

你夠膽立蒙面法
就同你真革命

係
因為超暴力示威者都是黑警扮
點可能解決到